达哥喺連登變過街老鼠，即係代表佢開始紅

恭喜达哥終於挨出頭

由佢用簡體都有連登仔撐嗰刻開始
你應該明佢嘅存在已經好似係宗教領袖一樣
我敢講就算以後發生咩事啲人都係會撐佢

人地由Sleeping Dog開始爆紅左好撚耐，冇話開唔開始始

經過今次六九事件
達粉嘅信仰會更強

太天真了，宜家先係我达哥既全新時代